
##### 安室哈罗smile  
&emsp;熬夜刷完了隔壁高三党报道！  
&emsp;1142楼  
&emsp;2020-03-11 04:04  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩早上好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;1143楼  
&emsp;2020-03-11 06:32  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1144楼  
&emsp;2020-03-11 07:04  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1145楼  
&emsp;2020-03-11 07:04  
***
##### Ace-缘  
&emsp;早上好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1146楼  
&emsp;2020-03-11 07:06  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;早上好啊，请各位注意身体，不要轻易熬夜  
&emsp;1147楼  
&emsp;2020-03-11 07:13  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;就我一个没有熬夜习惯的吗？  
&emsp;1148楼  
&emsp;2020-03-11 07:30  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;1149楼  
&emsp;2020-03-11 07:38  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷早上好  
&emsp;1150楼  
&emsp;2020-03-11 07:43  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩早，身体不好尽量别熬夜啊…  
&emsp;1151楼  
&emsp;2020-03-11 07:43  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;早……好累……一大早起来做饭……还要把丫头拖起来……真的是服气<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;1152楼  
&emsp;2020-03-11 07:47>
> ###### 录播组zz:  
> 累<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;早上好啊  
&emsp;1153楼  
&emsp;2020-03-11 07:55  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;早上好啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1154楼  
&emsp;2020-03-11 07:57  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;混个眼熟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >  
&emsp;1155楼  
&emsp;2020-03-11 08:02  
***
##### 肯定159  
&emsp;嘛反正没人会记得我，赶紧氵一贴  
&emsp;1156楼  
&emsp;2020-03-11 08:08>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 我记住你了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### GENNRLIME:  
> 哦豁
  
***
##### 洛渊祈灵<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;调戏妹妹失败，反被妹妹调戏，然后姐姐推门进来了  
&emsp;1157楼  
&emsp;2020-03-11 08:14  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;用图来氵贴应该不叫氵贴吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=0a03157d06dfa9ecfd2e561f52d1f754/560dc595d143ad4b29c331a195025aafa50f06a4.jpg" size="7931" width="198" height="195" size="7931">  
&emsp;1158楼  
&emsp;2020-03-11 08:15>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 再氵就把你禁言<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >开玩笑的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
>
> ###### GENNRLIME 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
  
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我又来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1159楼  
&emsp;2020-03-11 08:17  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="797" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=b3d4658075d9f2d3201124e799ec8a53/808d022442a7d93300b5be12ba4bd11373f00174.jpg" size="78106" >用图氵应该不算氵吧  
&emsp;1161楼  
&emsp;2020-03-11 08:27>
> ###### 录播组zz:  
> 你用图氵我也要<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 遥之穹♂:  
> 这图是替富士打广告吗……
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 悠遠de天穹♂: 
> ?这图好久前的了
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=97b7a8757c600c33f079dec02a4d5134/3c25bd51f8198618caae84e55ded2e738ad4e6a1.jpg" size="414059" width="560" height="560" size="414059">  
&emsp;1162楼  
&emsp;2020-03-11 08:33>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 幻影坦克<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 6536rgth:  
> ？？？？？？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >？
  
***
##### 顾晚七<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=a97f106f7009c93d07f20effaf3cf8bb/373076ec54e736d14f46d6698c504fc2d562693c.jpg" size="75811" changedsize="true" width="560" height="743" size="75811">  
&emsp;1163楼  
&emsp;2020-03-11 08:38>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 这个不错，是我的了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR:  
> 阿七炮姐死忠粉哈哈
>
> ###### 245℃:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 245℃:  
> 这个不是炮姐<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >炮姐的xiong没这么大
>
> ###### 顾晚七🍁:  
> ………………这么古老的一条，你居然给翻出来了…………
  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="791" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=9bb3dc8f8b82d158bb8259b9b00b19d5/ea0601d7912397ddebfec2654e82b2b7d1a2878e.jpg" size="97365" >我再氵  
&emsp;1164楼  
&emsp;2020-03-11 08:52  
***
##### YUKI<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;网课的我不得不早起  
&emsp;1165楼  
&emsp;2020-03-11 08:59  
***
##### glass<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我学会了<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=6cb1a5747c600c33f079dec02a4d5134/3c25bd51f819861831a889e45ded2e738ad4e6a5.jpg" size="150225" changedsize="true" width="560" height="1325" size="150225">  
&emsp;1166楼  
&emsp;2020-03-11 09:17  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;课间来氵。。。不对！来暖帖  
&emsp;1167楼  
&emsp;2020-03-11 09:19  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1168楼  
&emsp;2020-03-11 09:21
>
> ###### 悠之穹鸣º :  
> 还有坦克吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 悠之穹鸣º :  
>有<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 录播组zz :  
>坦克？萌新发出了疑问          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 梦宸思臻 :  
>把你7级jy卡交出来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 录播组zz :  
>不交不交<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >(还有我是真不懂          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º :  
> 幻影坦克可是好东西<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º :  
> 我要福利不要比利<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 悠之穹鸣º :  
>到底什么意思啊(我真不懂          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 梦宸思臻 :  
>没事，只要你知道，幻影坦克是个好东西就行。多去宫吧看看<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 悠之穹鸣º :  
>不去宫吧。。。不想去。。。          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 梦宸思臻 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >那就算了，不去也好        
>
> ###### 梦宸思臻 回复 悠之穹鸣º :  
>好的。。。          
***
##### 我放弃了思考<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来探望一下……  
&emsp;1170楼  
&emsp;2020-03-11 09:34  
***
##### 贴吧用户_aAZN15V  
&emsp;跟哪一个帖是接着的呀？  
&emsp;1171楼  
&emsp;2020-03-11 09:43>
> ###### 录播组zz:  
> <a href="http://jump2.bdimg.com/safecheck/index?url=x+Z5mMbGPAs95UolpNuq+CwM2BpViN6QF0BYrUCVRu90LIKQA197GHtuprptOI1bgRcdvbe2ApbsG1MqAZfHcM4c7NnXiZPsdxxPf5mkMFVY35G7Z77Ulk0YKl+woaSAc7TKoB51MJIvQPWJoMJ8E5GdAejtMTlLEbjQ2j6K7fphO+CdWaeNHcPTo2fy2kHeMK3ZDl76ILU4HovXtXsFIm1iohqysSPrfOmM8rhaZIknMqiAxeR5PiiFEgRHDlxPAG+4Cm4FSU0="  target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow"  class="j-no-opener-url" >http://tieba.baidu.com/p/6509368661?share=9105&amp;fr=share&amp;see_lz=0&amp;sfc=copy&amp;client_type=2&amp;client_version=10.3.8.7&amp;st=1583891441&amp;unique=6BC29D8</a>
  
***
##### Mr无语超帅  
&emsp;借个楼，氵下经验领小黄牌<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1172楼  
&emsp;2020-03-11 09:46  
***
##### 风满袖<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;课间氵一氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1173楼  
&emsp;2020-03-11 10:03  
***